[10月1齊賀國慶集中討論區]

70週年就由香港送上一個美滿既國慶比習大大
3萬個警察,假設全部取消休班,18區只可以各分1600人
有5000武警都無問題

我地有200萬人齊賀國慶

929 connect咗好多國家, 一定要集中

101 就參考慮返805, 遍地開花

中國人最愛面子
香港人就送一份夠得體既大禮比中國

10月1 憤恨祖國分裂70年